5 wollimeest es olle mitte sinna tulnud;
ning sai siis nende läbbi wallitsetud need käskus seätud Koggokonna Wallitsuse ammetmehhed:
I Maggasi aitade üllewaatjaks Andrei Pöldes wenn. usku ning 50 aast. wanna
II pandi kirjotajaks Jakow Suster, ka wenne ussu mees 27 a. wanna, ning on Koggokonna wenne ussu laste koolmeister.
